連登大學開學啦！大家今個sem上咩堂

我首先揀左elective ETH1001 口德學1A
廣東話 聽講幾好龜

有冇家用經濟系？

搏嘴系
ocamp同組爸組媽搏嘴搏得好開心

我想入你個系

毒撚自我溝通了解 TLC1745

好爛grade架
最後個堂做speech
個tutor話 毒撚最忌有自信